[WANNABLE] Wanna One & S2討論區(4) 請大家多多支持尹智聖母

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10（20歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29（18歲）
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29（16歲）
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27（21歲）
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25（22歲）
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2（17歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23（15歲）
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8（26歲）
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9（22歲）
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10（17歲）
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22（23歲）
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集
(按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台，其他舞台詳見playlist）

Energetic
M COUNTDOWN出道舞台 20170810

Show Champion出道舞台 20170816

Music Core出道舞台 20170819

The Show出道舞台 20170822
(The Show是沒有官方頻道，此為非官方的視頻)

Music Bank出道舞台 20170825

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Show Champion @ 20170816

Energetic stage playlist (更新至20170826)

成員舞台直拍playlist (更新至20170819)
(20170810 MCD有每位成員直拍
20170819 Musice Core只有七位成員直拍，包括: DANIEL、志訓、大輝、聖祐、旼炫、珍映及成雲)

獲獎紀錄

一位紀錄:
Energetic 15個一位
20170816 Show Champion
20170817 M Countdown(綜合榜十位)
20170818 Music Bank
20170819 Music Core(新制一位)
20170820 人氣歌謠
20170822 The Show(分數榜四位)
20170823 Show Champion
20170824 M Countdown
20170825 Music Bank
20170826 Music Core(新制十位)
20170827 人氣歌謠
20170829 The Show
20170830 Show Champion
20170831 M Countdown
20170902 Music Core

一位公佈&encore playlist:
(更新至20170826)

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

今日出到圖既真係勁
到時香港場點收埋好？

麻雀絲 記得下個post你開

都唔知枝大炮點收埋
站姐真係好勁 仲要出到高汁圖

入黎放底我隻雞仔

帶個仔

留名先

未訓醒Mode: 早晨
可唔可以關愛下我呢啲早訓嘅呀婆
試下搵次唔好深夜爆post吖

毒撚靚仔
一開始10分10 做隊長被無視
同慢熱

[/quote]
[/size=2][/member]

lm

係訓飯啊

又想點呀

眼鏡旼炫好好j

唔帶都好j

Wanna One 原定在10月21日於麗水出席活動，但現在決定取消出演。

經紀公司 YMC Entertainment 在15日透過 Wanna One 官方 fan cafe 表示：「Wanna One 取消出演10月21日在麗水舉辦的《與 KPOP 明星一起的味與韻 (KPOP 스타와 함께하는 맛과 멋，KWFF)》，因為活動主辦方違反合約，將門票作銷售用，所以決定取消出席活動。

網友與粉絲們看到後，都稱讚經紀公司果斷的行為，以下是官方全文：

大家好，這裡是 YMC Entertainment。

我們要告訴大家跟10月21日出演麗水《與 KPOP 明星一起的味與韻》活動的相關事項。

本公司是因為看到活動合約書上有「本活動不收取入場費，保證是免費活動」的款項，所以確定讓藝人 Wanna One 出演，但是現在主辦方卻將門票發售，違反合約書上的條款，因此 Wanna One 決定不出演10月21日於麗水舉辦的《與 KPOP 明星一起的味與韻》活動。

希望這次出演的事情不會對粉絲造成影響與傷害，之後為了不再發生這樣的事，本公司也會盡力做好，謝謝總是支持、為 Wanna One 應援的粉絲們。

謝謝。

另外，Wanna One 現在休息的同時，還以11月第三週回歸為目標，努力準備改版專輯中。

翻譯撰寫：Kpopn 的 Jessica
內容來源：Newsen
轉載請註明：Kpopn 及所有來源

對id咁嚴重？有錢有留電話再比地址咪搞掂，玩咩要留id

原本想集資，畢竟WO第一次黎都唔想肉肉酸酸咁歡迎佢地
但見到應援物無實物圖都知伏伏地
而家又搞到成鑊粥咁
仲要集11個人嘅錢幫一個生日應援
都係不了

秦國都搞左啦，仲搞黎仲咩

派手指燈係做咩

有兩個透到露哂點同dan條吊腳褲咩事

笑到傻

同小雞既笑容好似

個樣咁似hmh 定真係佢黎

生日快樂!!!!

屌你真係認唔到？

mh黨們 係我就唔忍喇
拖佢出去斬

金毛mh咁mk
我腦入面得清純知性黃旼炫

拿都話

今日連登server 做乜鳩

屌那星係咁線已斷

Rainz做野真係好快手

wanna one都仲未有應援色

而家啲poster高清到見到眼球入面嘅攝影師

岩呀 WO仲未有佢地既色

飲緊水笑到差啲噴

我開頭以為你想講
而家啲poster高清到見到眼球入面嘅 血絲
點知係 攝影師

[突發]攝影師自爆！！！！！！

我仲以為係我問題

終於上到

唔好亂講 一陣又斷

server死到咁你地竟然都仲傾到落去

我以為自己眼花
望第二次先揾到朴佑鎮喺邊

我係望左幾次 發現認到10個認唔到佢
先知係佢

終於又上到

想買枝香水

Samsung pay behind scenes

炸雞送野餐墊 我唯一唔想要既野 好核突

好求其

唔得喎真係
仲衰過淘寶自己印

知唔知呢個點樣買

cr: snowoojin

今日微博見到個價係咁
sale同冇做sale差勁遠

唔記得有冇po過

( Show Blocked User - 裴珍映（眼罩） )

( Show Blocked User - 瑛桃紗瑜 )

仲有kangdanielhk.moon

#WANNA·ONE# #姜丹尼爾# Think Nature，選定wannaone姜丹尼爾為模特
Think Nature伴隨著天然洗發水、沐浴露、身體潤膚露等產品的暢銷，不到一年就突破了100萬瓶。
相關負責人表示：姜丹尼爾的純淨、清新的形象與Think Nature十分相配，還計劃展開多樣的宣傳活動。

雞仔個官方週邊已經賣晒..星期五再補貨

【新聞】#男版produce101# #孫東明# 101第二季孫東明，出演the unit

孫東明所屬樂隊MAS確定出演KBS2 theunit，到目前為止他是出演101中唯一一名再出演theunit的練習生，接連出演選秀節目，孫東明會展現出怎樣的面貌備受期待。

東明

佢地Aegyo好得意 邕真係好煩

有人讚你就怕醜

Show Champ世界第一
雖然好似屙屎唔出咁慢慢咇啲花絮出嚟好有機心 但係都好正
第二條片朴志訓個衰仔俾人捉到食野個樣
除咗讚佢好撚Q之外我都諗唔到有咩其他形容詞

喊了 代購果個人買唔到

ymc終於出通告話d fans係機場亂塞禮物
係飛機同休息室走黎走去騷擾成員（偷拍明拍求自拍同摸成員）比航空公司警告....
以後係果d地方送既禮物同信一律銷毀
同埋唔鼓勵係呢d時間去接觸成員wor

正呀！

屌好正

好傻

原來dan話佢戒左糖 因為前幾日去睇牙話佢蛀牙 依家先蛀牙都幾好彩

到底有幾懶刷牙

有冇分享過 笑死

佢除左食糖仲有其他野食呢...
淨戒糖冇用

好難得先見你撒一次嬌 勁得意

1st look幕後相

同大家介紹返 我男朋友(兩個都係)

笑撚死

LENS NINE第一個事前預熱活動將於9.22開始
給各個成員選擇合適的美瞳的配對活動
另外第二個事前活動的細節將會在明天公開

唔係又要投票呀嘛

似係

會唔會有隻con帶左有反白眼既效果？
有我怒投比奶奶

忍

好羨慕.....

搵唔到link有full wanna city預告
佑鎮笑死我

到底之前唱나야나上唔到高音嘅毒撚去咗邊

金 在 奐 戴 耳 環 ！！

海豚音都黎緊 俾佢嚇親

仲有一段

Clean確定了10月1號開始 在olive young線上/線下購買香水 送2張迷你海報（個人1+團體1）
11個人全部都有單獨的個人海報

成雲好勁

岩岩終於的起心肝幫屋企d週邊影番相

之前邊個話ong得逗號頭好睇嘅同我企出嚟！！！！！
今日順毛好睇到我要轉推ong一日

當我無講過
點估到佢今日會set順毛頭 仲要咁好睇

축하해

第一個新人賞粗卡

咁都同步

心靈相通

你地係睇緊live定點
趕返屋企諗住睇live點知好似冇link

佢地表演完啦 後面應該冇佢地
我冇追live

完美錯過

Rainz TV ep1

係旺角吸緊塵乜都冇得睇

原來Soribada只係一個大型嘅音樂show咁
唔應該對佢有期待
仲以為會有special stage or 好似MAMA咁會坐係嘉賓席

Rising star獎

到底cube課左幾多金？
點解佢地可以成q日係sns講奶
其他公司冇聲氣冇乜講自己個仔

咁又未必講課唔課金既 睇下公司做唔做架姐 無可否認cube係sns宣傳得幾密 但依家搵到個大水喉唔通唔食住上咩 cube靠佢同雞仔帶番起啲人氣

其實cube下個新男團真係幾有睇頭
有雞奶唔在講 仲有smtm既小學生rapper

係時候諗定新post個名

終於出左最後應援方案
...兩日都螢光棒同另一邊爭？？？

仲有提1字棒做燈海果個
支野咁樣衰我冇買到
點會全場都有果支棒

NU’EST W comeback

moov送全員簽名碟
難過中六合彩

大家好 初尼報到 想求大家幫幫手
有無想去睇nu'est台灣場嘅朋友？
小妹同friend買多左兩張飛
原價放 4800搖滾區 17xx 同 19xx序號
有意請tg
感激不盡

夜媽媽出po

今日佢兩個成筒二寶咁

正想post
好彩f5咗個post一次唔係又撞
好鍾意呢種秋日氛圍
其實比起夏日小背心嗰種清涼感更加鍾意秋冬著晒冷衫嗰種feel

Ep3

終於到
班仔心情幾好
今次機場秩序好似幾唔錯

姜丹尼爾-邕聖祐 Sbs新藝能 「master key」出演，是十名左右的藝人進行遊戲逃出房間形式，正在討論中。

邕丹黨福音
希望YMC唔好下秒又走出嚟否認

推

爆未